dllm 我前世係咪同蜜蜂有仇

是咁的 岩岩我係床到訓緊教時 無啦啦醒左覺得好似有條頭髮咁痴住隻腳飄下飄下咁 （因為我間房無開燈都幾黑 個時又無咩為意）咁我想踢走佢啦 我係咁咦踢兩腳啦 咁我feel到好似甩左 我放返隻腳落床 屌一放我隻腳痛左下 又有啲痹住咁（仆街啦我feel到係似曾相識既感覺） 跟住用床邊電話開電筒 一照 dllm又係🐝 佢仲係牆上邊 爬下爬下（好似無咩力 因為蜜蜂針完 好似會就瓜） 我即刻落床睇下支針係唔係隻腳到 觀察左陣應該無咩事

有無巴絲又係成撚日比蜜蜂搞

利申：計埋今次好似係屋企已經比蜜蜂針過4次

唔似蜜蜂wor

打錯左好似係土蜂

樓主有咩遺言

下世小心啲

無遺言 唔係虎頭蜂 都試過幾次 次次都係比佢地偷襲叮到...

白紋e 蚊黎

唯有係咁 今世都難逃離佢地..

針左其實有益(中醫)

一定唔係囉 成隻黑色

津路水炮幫到你

呢層我就唔知 有咩益 係咪針到我咁似彭于晏咁靚仔

白紋D蚊，一叮就暈

西醫都好似有研究
話蜂毒有舒緩炎症嘅作用 之類

仆街啦 專用蚊怕水用哂 隻腳無噴到

我真係唔知有益處 但我都有隔兩年比人佢地針一次架 難怪我成個人都健康左

可能你有屋企人返來探你

唔好打死

我唔打死 佢都可能會自己慢慢死 就算係都唔成下下針我

可能有鄰居養蜂

認真,有屋企人,或朋友過左身?

唔會咁瘋狂吧 屋企附近多樹易飛入黎姐 但試過最癲既係騎樓有土蜂巢

咁又無wo

可能有,你唔知,返來探你

土蜂唔係群居，咩地方都有可能